其實嗰個乜柒苦情俠係咩料？

日日返工都見到撚屌咁大個banner寫住樂壇新人 苦情俠
真係好想知佢自己點諗
認真現今社會唱歌好聽無用啦
人人都要靚女靚仔
想勸佢咁細個揾份parttime啦
起碼追夢唔使無錢開飯